1114 7.30pm 消防救護打氣大會 有不反

大家一齊為消防救護手足打氣呀

已有不反，歡迎普通市民參與

可自備紅黃色燈

除曙光行動都請推呢個！

今晚7半中環愛丁堡廣場見

推

唔小心重複post… sor…